有得比你揀 會唔會移民唔再做香港人

會做渣住外國護照既香港人,搵香港錢比仔女外國留學,再教你點愛國同SELL本地教育

Yes

外國護照做後盾, 再放手搏獨立唯一生路